有無人用過法國Fazup防輻射手機貼？

有無用？我諗住買

如果真係有用嘅話， 你部機應該會收唔到任何電話/上網訊號。

因為呢啲訊號都係用輻射傳播嘅方式

想無輻射就直接想機， 開咗機又無輻射嘅叫飛行模式。

個原理好似係阻擋對住個頭個邊d 幅射only

我都想知貼完係咪收訊號差咗

訊號反而好左，不過唔用 case比較麻煩

會唔會遇水好易甩

應該唔關濕水，唔用case 好易刮到被口

要阻到既話 果塊係鉛黎
咁你話阻唔阻到呢

Btw你咁驚就要著磁力王個頭盔
因為大氣電波既幅射已經佈滿哂成個香港咁制

佢唔係貼向機背咩? 對住個頭唔係應該係個mon 個面?

智商稅

防咩輻射

與其買依類產品，不如攞筆錢驗吓腦

智商檢定貼紙

用左大半年..... 接收好左 其他唔覺
BTW 我係免費貼... 唔洗驗腦.

唔使鉛㗎，你估係 gamma wave 果種 decade radiation 咩。

Faraday cage 整層鐵絲網都夠做， 好似入咗𨋢就已經收唔到咁。除非部𨋢有特別再整發射器。